個腦係咪生左係屎忽到..(一人一件ON 9 上司/管理層叫做的事..)

是咁的..

有個上司.. 但佢叫做既野永遠都唔會個達到個目的..

它(上司):
開票係要有CONTROL 的. -> 呢點我明.
故此我要求每張要出票的發票有個印, 而開票,檢查同批核既都要簽名. -> 呢點我都明.
目的係要CONTROL 住支票唔會錯. -> 呢點無可口非..

我:
咁我想問係咪開完票之後先做呢個動作?

它(上司):
梗係唔係.. 係收到發票後要做呢樣野喇..

我:
(無言....)

P.S.
DLLM .你玩我咩..

係咪我我睇唔明？

隻隻字我都識，加埋一齊就唔知講緊咩

試解釋：
Po主間公司收到人地既Invoice之後要出Cheque
每開一張Cheque都要有Control
就係要對返張Cheque同Invoice既Amount然後係張Invoice上面簽名同印

咁正常既Procedure應該係開左張Cheque先對返落去Invoice度
但係佢上司叫佢收到張Invoice就簽名同印

唔好意思.. 尋日比佢激到我唔知打左乜野..

對.. 係BROJERSEY 兄咁解,

如果呢個時候你對佢呢個有問題既序提出任何問題..
佢都會第一句對你講"唔好咁激動住.."

所以我最後唔出聲.. 睇幾時同老闆講..

有冇人同我一樣都覺得個腦生左你屎忽到唔係樓主試司而係....

有冇人同我一樣都覺得個腦生左係屎忽到唔係樓主上司而係....

有乜問題

其實..應該先講多少少個背景..

個上司係無會計底.有乜會計問題都係我直接處理再報告.
上司本身係ADMIN 出身無會計底子, 問題複雜少少, 要講多少少野要解釋既話就話你個表太複雜, 一係就話你個表太簡單(到最後佢報告比老闆時都係用我個表).

好喇~ 咁INVOICE 果D 野不嬲我都跟開, 有乜野問題黎到我手上我已經跟進晒.
正常黎最基本去到比老闆簽票前CHECK 野既時候, 係咪應該連埋張支票一齊CHECK 先.

佢依家唔係囉, 張單到手理應係我簽名 之後比全套野連埋支票佢一次過CHECK.
但佢依家就話張單黎到就要 A同事CHECK左再比佢APPROVE, (A 同事同樣係ADMIN).

你講個流程講到話要成套野CHECK 晒, 目的係為左張支票唔會錯丫MA~
依家做乜只CHECK INVOICE , 支票出左又唔CHECK ?
成套流程既目的去左邊?

仲有既係D INVOICE 佢有得APPROVE 又唔APPROVE 係咁狂問你係咪需要做, 你如果覺得需要既就開票..WTF..

問返佢咁你點分邊d 開咗票邊d 未開票